斜孭袋有咩推介

個個都講背囊，出街想買斜孭袋好似絕左種咁...

有咩好推介

Super x

冇

淘寶 40蚊

留名

super x都搵唔到

咩緊Hellolulu既袋，log on有，好撚大個果個，雖然大左啲但勝在夠大個夠方便

Kadet nylon